%@metapost:6espaceexo45.tex
%@Auteur:Véronique Glaçon\par
\compo{1}{6espaceexo45}{1}{%
Les dimensions du pavé droit sont indiquées sur le dessin en
perspective cavalière ci-contre.
\vspace{0.2cm}
\par Trois patrons du pavé ont été commencés. 
\par Reproduis-les aux bonnes dimensions puis complète-les.}
\vspace{0.6cm}
\begin{multicols}{3}
\begin{center} \textbf{Patron 1 :} \end{center}
\vspace{0.3cm}
\[\includegraphics{6espaceexo45-2}\]
\vspace{0.3cm}
\begin{center} \textbf{Patron 2 :} \end{center}
\[\includegraphics{6espaceexo45-3}\]
\begin{center} \textbf{Patron 3 :} \end{center}
\[\includegraphics{6espaceexo45-4}\]
\end{multicols}